<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Rubics_cube</string>
    <string name="title">COMMENT RÉSOUDRE LE CUBE DE RUBIK 3x3x3</string>
    <string name="exit_situation">COMMENCER LA SITUATION</string>
    <string name="home">Page d\'accueil</string>
    <string name="step1">Étape 1</string>
    <string name="step2">Étape 2</string>
    <string name="step3">Étape 3</string>
    <string name="step4">Étape 4</string>
    <string name="step5">Étape 5</string>
    <string name="introduction_main_page">Avant de commencer l’étape 1, veuillez consulter la notation Rubik\'s Cube. Les images ci-dessous devraient rendre tout clair. La règle avec le marquage est la suivante: si vous regardez sur le cube depuis l’avant, tournez une fois de 90 degrés dans le sens des aiguilles d’une montre, et marquez la lettre F. Contre-mouvement (sens antihoraire) marqué par F \'. Et la même règle s’applique à tous les autres murs (par exemple, le mur haut: U / U \'- haut, bas: D / D\', etc.).</string>
    <string name="settings_title">PARAMÈTRES:</string>
    <string name="settings_rate_us">Taux d\'application.</string>
    <string name="settings_change_language">"Choisir la langue. "</string>
    <string name="language_title">"CHOISIR LA LANGUE: "</string>
    <string name="english">Anglais</string>
    <string name="chinese">"Chinois "</string>
    <string name="hindi">Hindi</string>
    <string name="spanish">"Espanol "</string>
    <string name="german">allemande</string>
    <string name="french">français</string>
    <string name="arabic">arabe</string>
    <string name="japanese">Japonais</string>
    <string name="polish">polonais</string>
    <string name="portuguese">Portugais</string>
    <string name="russian">russe</string>
    <string name="step5_text5">ATTENTION!!!</string>
    <string name="step5_effect">RÉSULTAT DE L\'ÉTAPE 5</string>
    <string name="step4_effect">RÉSULTAT DE L\'ÉTAPE 4</string>
    <string name="step3_effect">RÉSULTAT DE L\'ÉTAPE 3</string>
    <string name="step2_effect">RÉSULTAT DE L\'ÉTAPE 2</string>
    <string name="step1_effect">RÉSULTAT DE L\'ÉTAPE 1</string>
    <string name="settings_test_eng">Anglais</string>
    <string name="settings_test_pol">"Polonais "</string>
    <string name="step1_text1">Je pense que si vous voulez définir un cube Rubik entier, vous devriez pouvoir terminer le premier mur sans aucun guide. C\'est assez intuitif. Une fois terminé, veuillez tourner l\'anneau du milieu pour obtenir un \"T\" sur le cube (comme le montre l\'image ci-dessous dans la situation initiale).</string>
    <string name="step1_text2">A l’étape 1, nous terminons la deuxième sonnerie en utilisant l’algorithme ci-dessous. Dans l\'exemple de la photo, vous mettez une pierre rouge-blanche au bon endroit (bien sûr, vous pouvez commencer avec chaque pierre, il n\'est pas nécessaire qu\'elle soit rouge-blanche). Pour trouver les pierres correctes, veuillez tourner l\'anneau inférieur avec le mouvement D / D \'. S\'il n\'y a pas de pierre en position correcte pour l\'insertion (et que le deuxième niveau n\'est pas terminé), cela signifie qu\'une pierre se trouve quelque part dans le deuxième anneau mais est mal positionnée. Dans ce cas, utilisez le même algorithme pour \"jeter\" cette mauvaise pierre du deuxième anneau à l\'anneau inférieur. Ensuite, mettez la pierre dans la bonne position pour exécuter à nouveau l\'algorithme. Répétez ce processus jusqu\'à la fin de la deuxième sonnerie. Ensuite, vous pouvez continuer avec l\'étape 2.</string>
    <string name="step1_text3">L\'algorithme ci-dessus insère des pierres à droite et suffit donc pour compléter cette étape. Mais cela peut être plus facile et plus rapide si vous connaissez un algorithme pour déplacer des blocs dans une autre direction (vers la gauche), comme illustré ci-dessous.</string>
    <string name="step2_text1">Dans la deuxième étape, nous allons mettre une croix sur la face supérieure. Tournez d\'abord le cube de sorte que la face incomplète (en bas) soit en haut - comme dans l\'image ci-dessus en \"situation initiale\". \"Situation initiale\" montre un cas où aucun élément de la croix n\'est terminé. Dans ce cas, nous allons exécuter l\'algorithme suivant une ou deux fois.</string>
    <string name="step2_text2">En conséquence, vous devriez obtenir la lettre \"L\", qui devrait ressembler à l\'image ci-dessous. Ensuite, vous exécutez à nouveau l\'algorithme pour obtenir une croix finie.</string>
    <string name="step2_text3">Si quelque chose n\'est pas clair, regardez l\'image ci-dessous pour voir ce qui se passe après chaque exécution de l\'algorithme sur le cube (la pire situation est indiquée lorsque l\'algorithme doit être exécuté trois fois pour obtenir l\'effet final). S\'il vous plaît n\'oubliez pas d\'ajuster le cube en conséquence si vous avez déjà la lettre \"L\", comme dans l\'image ci-dessus!</string>
    <string name="step3_text1">Après avoir fait la croix sur le dessus, vous devez mettre en place les pièces de bord sur leurs dernières places pour faire correspondre les couleurs des pièces centrales latérales.</string>
    <string name="step3_text2">L\'algorithme suivant peut échanger deux pièces dans des murs voisins. Selon la situation dans le cube, vous devrez peut-être exécuter cet algorithme plusieurs fois. Par conséquent, vous devriez obtenir la croix entière avec les flancs correspondants.</string>
    <string name="step3_text3">Si quelque chose n\'est pas clair, regardez l\'image ci-dessous. Il montre la pire situation lorsque l\'algorithme doit être exécuté 3 fois, afin de placer tous les éléments croisés aux bons endroits. N\'oubliez pas de garder le cube en position correcte lorsque vous effectuez un algorithme (comme indiqué sur l\'image ci-dessus).</string>
    <string name="step4_text1">Toutes nos félicitations ! Venir ici signifie que vous êtes très proche de terminer le cube entier. Le quatrième algorithme place les angles supérieurs dans les bonnes positions. Pour le moment, les coins ne doivent pas nécessairement correspondre aux couleurs correspondantes sur les parois latérales. Il est important qu\'ils ne soient que dans des positions correctes (par exemple, la pierre angulaire à l\'intersection des murs: rouge-jaune-bleu doit être composée de couleurs: rouge-jaune-bleu, etc.).</string>
    <string name="step4_text2">Si aucune des pièces d\'angle n\'est au bon endroit, suivez l\'algorithme suivant. En conséquence, au moins une pièce de coin devrait être dans la bonne position.</string>
    <string name="step4_text3">Maintenant, trouvez quelle pièce de coin est dans la position correcte et placez le cube de telle manière que lorsque vous regardez de face, la pièce de coin déjà définie se trouve dans le coin supérieur gauche du cube (comme dans l\'image ci-dessous). Ensuite, en fonction des autres coins, exécutez l\'algorithme à nouveau une ou deux fois jusqu\'à ce que tous les coins soient correctement positionnés.</string>
    <string name="step4_text4">Si quelque chose n\'est pas clair, veuillez regarder l\'image ci-dessous, où est montré ce qui s\'est passé sur le cube après chaque exécution de l\'algorithme (exemple: cas où l\'algorithme doit être exécuté deux fois). S\'il vous plaît rappelez-vous toujours placer le cube de sorte que la pièce de coin, vous ne voulez pas bouger, se trouve dans le coin supérieur gauche du cube !!</string>
    <string name="step4_text5">Si quelque chose ne fonctionne pas, n\'abandonnez pas et réessayez. Cette étape est la partie la plus difficile du réglage du cube. Mais le dernier, cinquième algorithme est très simple!</string>
    <string name="step5_text1">Au cours de la dernière étape, vous orienterez enfin les pièces de coin (cela signifie que les pièces de coin doivent correspondre aux couleurs du mur - voir la photo ci-dessous).</string>
    <string name="step5_text2">Maintenant, s\'il vous plaît, faites un algorithme simple de l\'image ci-dessous 2 ou 4 fois - jusqu\'à ce que la pièce de coin transformée soit correctement orientée.</string>
    <string name="step5_text3">Tournez maintenant l\'anneau supérieur dans la direction U jusqu\'à ce que la pièce d\'angle mal orientée suivante soit en position pour exécuter l\'algorithme à nouveau 2 ou 4 fois.</string>
    <string name="step5_text4">Répétez ce processus pour les pièces de coin mal orientées jusqu\'à ce que le cube soit terminé!</string>
    <string name="step5_text6">Au cours de ces étapes, le cube semble tout mélangé. Ne vous inquiétez pas - ça devrait être comme ça! Tout revient à ses positions :)))</string>
    <string name="step5_text7">Mais si ce n\'est pas tout à fait clair pour vous, regardez l\'image ci-dessous qui montre un exemple où les quatre coins doivent être pivotés. \"OK\" marque les coins déjà disposés après l\'application de l\'algorithme. Notez qu\'entre-temps le cube a l\'air confus ... mais au final tout revient à sa place!</string>
</resources>