<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Rubics_cube</string>
    <string name="title">КАК РЕШАТЬ РУБИКУ CUBE 3x3x3</string>
    <string name="exit_situation">НАЧАЛО СИТУАЦИИ</string>
    <string name="step1">Шаг 1</string>
    <string name="home">Главная страница</string>
    <string name="step2">Шаг 2</string>
    <string name="step3">Шаг 3</string>
    <string name="step4">Шаг 4</string>
    <string name="step5">Шаг 5</string>
    <string name="step1_effect">ВЛИЯНИЕ ШАГА 1</string>
    <string name="step2_effect">ВЛИЯНИЕ ШАГА 2</string>
    <string name="step3_effect">ВЛИЯНИЕ ШАГА 3</string>
    <string name="step4_effect">ВЛИЯНИЕ ШАГА 4</string>
    <string name="step5_effect">ВЛИЯНИЕ ШАГА 5</string>
    <string name="introduction_main_page">Прежде чем вы начнете действие шага 1, см. Примечание Кубика Рубика. Под фотографиями должно быть все ясно. Правило с маркировкой: если вы посмотрите на куб спереди, поверните один раз на 90 градусов по часовой стрелке, отметьте буквой F. Контрдвижение (против часовой стрелки), обозначенное F \'. И то же правило применяется ко всем другим стенам (например, к стене: U / U \'- вверх, вниз по стене: D / D\' -down и т. Д.).</string>
    <string name="step1_text1">Я думаю, что если вы хотите установить кубик Рубика, вы должны быть в состоянии выполнить первую стену без каких-либо указаний. Это довольно интуитивно. Когда закончите, поверните среднее кольцо так, чтобы вы получили “T” на кубе (как показано на рисунке ниже в начальной ситуации).</string>
    <string name="step1_text2">На шаге 1 мы завершаем второе кольцо с использованием приведенного ниже алгоритма. В примере с рисунка вы помещаете красно-белый камень в нужное место (конечно, вы можете начать с каждого камня, он не должен быть красно-белым). Чтобы найти правильные камни, поверните нижнее кольцо с движением D / D. Если в правом положении нет камня (и второй уровень не завершен), это означает, что камень находится где-то во втором кольце, но в неправильном положении. В этом случае используйте тот же алгоритм, чтобы «выбросить» этот неправильный камень из второго кольца в нижнее кольцо. Затем поместите камень в нужное положение, чтобы снова выполнить алгоритм. Повторите этот процесс до завершения всего второго кольца. Затем вы можете перейти к шагу 2.</string>
    <string name="step1_text3">Выше алгоритм вставляет камни вправо и поэтому достаточно для завершения этого шага. Но может быть проще и быстрее, если вы знаете алгоритм перемещения блоков в другом направлении (влево), как показано на рисунке ниже.</string>
    <string name="step2_text1">На втором этапе мы поставим крест на верхней грани. Сначала поверните куб так, чтобы в верхней части была неполная (нижняя) грань - как на рисунке выше в „начальной ситуации”. „Исходная ситуация” показывает случай, когда элемент креста не закончен. В этом случае мы выполним следующий алгоритм один или два раза.</string>
    <string name="step2_text2">В результате вы должны получить букву «L», которая должна выглядеть так, как на рисунке ниже. Затем вы снова выполняете алгоритм, чтобы получить готовый крест.</string>
    <string name="step2_text3">Если что-то неясно, посмотрите на рисунок ниже, чтобы узнать, что происходит после каждого выполнения алгоритма на кубе (худшая ситуация указывается, когда алгоритм должен выполняться три раза, чтобы получить окончательный эффект). Не забудьте настроить куб соответственно, если у вас уже есть буква „L”, как на картинке выше!</string>
    <string name="step3_text1">Сделав крест на вершине, вам нужно вставить эти крайние куски на конечные места, чтобы они соответствовали цветам боковых центральных частей.</string>
    <string name="step3_text2">Следующий алгоритм может обменивать две части в соседних стенах. В зависимости от ситуации в кубе вам может понадобиться запустить этот алгоритм несколько раз. В результате вы должны получить весь крест с соответствующими боковыми стенками.</string>
    <string name="step3_text3">Если что-то неясно, посмотрите на рисунок ниже. Это показывает худшую ситуацию, когда алгоритм должен выполняться 3 раза, чтобы поместить все перекрестные элементы в нужные места. Не забудьте оставить куб в правильном положении при выполнении алгоритма (как показано на рисунке с надписью выше).</string>
    <string name="step4_text1">Поздравляем! Идите сюда, вы очень близки, чтобы закончить весь куб. Четвертый алгоритм помещает углы верхнего уровня в правильные позиции. На данный момент углы не должны соответствовать соответствующим цветам на боковых стенках. Важно, чтобы они находились только в правильных положениях (например, краеугольный камень на пересечении стен: красно-желто-синий должен состоять из цветов: красный-желтый-синий и т. Д.).</string>
    <string name="step4_text2">Если ни одна из угловых частей не находится в правильном месте, выполните следующий алгоритм. В результате, по крайней мере одна угловая деталь должна находиться в правильном положении.</string>
    <string name="step4_text3">выясните, какая угловая деталь находится в правильном положении и поместите куб таким образом, чтобы при взгляде спереди, уже установленная угловая деталь находится в верхнем левом углу куба (как на рисунке ниже). Затем, в зависимости от других углов, повторите алгоритм один или два раза, пока все углы не будут в правильных положениях.</string>
    <string name="step4_text4">Если что-то неясно, посмотрите на рисунок ниже, где показано, что произошло на кубе после каждого выполнения алгоритма (пример показывает случай, когда алгоритм должен выполняться дважды, чтобы получить окончательный эффект на шаге 4). Помните, что всегда устанавливайте куб так, чтобы угловой элемент, который вы НЕ хотите перемещать, находится в верхнем левом углу куба!</string>
    <string name="step4_text5">Если что-то не работает, не сдавайтесь и повторите попытку. Этот шаг является самой сложной частью настройки куба. Но последний, пятый алгоритм очень прост!</string>
    <string name="step5_text1">На последнем шаге вы, наконец, сориентируете угловые части (это означает, поверните угловые части, чтобы они соответствовали цветам стен - см. Рисунок ниже).</string>
    <string name="step5_text2">Теперь, пожалуйста, сделайте простой алгоритм из приведенного ниже рисунка 2 или 4 раза - пока преобразованный угловой элемент не будет правильно ориентирован.</string>
    <string name="step5_text3">Теперь поверните верхнее кольцо в направлении U \', пока следующий неправильно ориентированный угловой элемент не сможет выполнить алгоритм снова 2 или 4 раза.</string>
    <string name="step5_text4">Повторите этот процесс для неправильно ориентированных угловых частей, пока куб не будет завершен!</string>
    <string name="step5_text5">ВНИМАНИЕ!!!</string>
    <string name="step5_text6">Во время этих шагов куб выглядит так, как будто все перепутано. Не волнуйся - так должно быть! Все возвращается к своим позициям :)))</string>
    <string name="step5_text7">Если это не совсем понятно для вас, посмотрите на рисунок ниже, где показан пример, где все четыре угла должны вращаться. «ОК» отмечает углы, которые уже были установлены после применения алгоритма. Обратите внимание, что в то же время куб на самом деле выглядит запутанным ... но в конце все возвращается к своим местам!</string>
    <string name="settings_title">НАСТРОЙКИ:</string>
    <string name="settings_rate_us">Оценить приложение.</string>
    <string name="settings_change_language">Выберите язык.</string>
    <string name="language_title">ВЫБЕРИТЕ ЯЗЫК</string>
    <string name="arabic">арабский</string>
    <string name="english">английский</string>
    <string name="chinese">kитайский</string>
    <string name="french">Французский</string>
    <string name="german">hемецкий</string>
    <string name="hindi">хинди</string>
    <string name="japanese">Японский</string>
    <string name="polish">Польский</string>
    <string name="portuguese">португальский</string>
    <string name="russian">русский</string>
    <string name="spanish">испанский</string>
</resources>