<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Cubo de rubik</string>
    <string name="arabic">"Arábica "</string>
    <string name="english">"Inglés "</string>
    <string name="exit_situation">INICIAR SITUACIÓN</string>
    <string name="french">Francés</string>
    <string name="german">Alemán</string>
    <string name="home">PAGINA DE INICIO</string>
    <string name="introduction_main_page">Antes de comenzar con el paso 1, consulte la notación Cubo de Rubik. Debajo de las imágenes debe aclarar todo. La regla con la marca es: si miras el cubo desde el frente, giras una vez por 90 grados en el sentido de las agujas del reloj, está marcado con la letra F.
        Contramovimiento (en sentido antihorario) marcado con F \'. Y la misma regla se aplica a todas las otras paredes (por ejemplo, la pared superior: U / U / \'- up, pared abajo: D / D /\' - down, etc.).</string>
    <string name="settings_change_language">Seleccione el idioma</string>
    <string name="language_title">SELECCIONE EL IDIOMA</string>
    <string name="polish">Polaco</string>
    <string name="settings_rate_us">Aplicación de tarifas</string>
    <string name="settings_title">AJUSTES</string>
    <string name="spanish">"Español "</string>
    <string name="step1">Paso 1</string>
    <string name="step1_effect">EFECTO DEL PASO 1</string>
    <string name="step2_effect">EFECTO DEL PASO 2</string>
    <string name="step3_effect">EFECTO DEL PASO 3</string>
    <string name="step4_effect">EFECTO DEL PASO 4</string>
    <string name="step5_effect">EFECTO DEL PASO 5</string>
    <string name="step2">Paso 2</string>
    <string name="step3">Paso 3</string>
    <string name="step4">Paso 4</string>
    <string name="step5">Paso 5</string>
    <string name="step1_text1">Creo que si quieres establecer un cubo de Rubik completo, deberías poder completar el primer muro sin ninguna guía. Esto es bastante intuitivo. Cuando hayas terminado, gira el anillo central para que obtengas una \"T\" en el cubo (como se muestra en la imagen de abajo).</string>
    <string name="step1_text2">En el paso 1, completamos el segundo anillo con el uso del algoritmo mostrado a continuación. En el ejemplo de la imagen, colocas una piedra roja-blanca en el lugar correcto (por supuesto puedes comenzar con cada piedra, no tiene que ser rojo-blanco). Para encontrar las piedras correctas,
        gire el anillo inferior con movimiento D / D \'. Si no hay una piedra en la posición correcta para insertar (y el segundo nivel no está completo), significa que una piedra está en algún lugar del segundo anillo, pero en una posición incorrecta. En este caso, use el mismo algoritmo para \"arrojar\" esta piedra incorrecta del segundo anillo al anillo inferior.
        Luego coloque la piedra en la posición correcta para realizar el algoritmo de nuevo. Repita este proceso hasta que se complete todo el segundo anillo. Entonces puedes continuar con el paso 2.</string>
    <string name="step1_text3">El algoritmo anterior inserta piedras a la derecha y es suficiente para completar este paso. Pero puede ser más fácil y más rápido si conoce el algoritmo para mover bloques en otra dirección (a la izquierda), como se muestra en la siguiente imagen.</string>
    <string name="step2_text1">En el segundo paso pondremos una cruz en la parte superior. Primero, gire el cubo para que la cara incompleta (inferior) esté en la parte superior, como en la imagen de arriba en \"situación inicial\". \"Situación inicial\" muestra un caso cuando ningún elemento de la cruz está terminado. En este caso, ejecutaremos el siguiente algoritmo una o dos veces.</string>
    <string name="step2_text2">Como resultado, debe obtener una letra \"L\", que debe verse como en la imagen siguiente. Luego ejecutas el algoritmo nuevamente para obtener una cruz terminada.</string>
    <string name="step2_text3">Si algo no está claro, mira la imagen siguiente para ver qué sucede después de cada ejecución del algoritmo en el cubo (la peor situación se indica cuando el algoritmo debe ejecutarse tres veces para obtener el efecto final). Por favor, recuerde ajustar el cubo en consecuencia si ya tiene la letra \"L\", como en la imagen de arriba.</string>
    <string name="step3_text1">Después de hacer la cruz en la parte superior, debe colocar estas piezas de borde escalonado en sus lugares finales para que coincidan con los colores de las piezas centrales laterales.</string>
    <string name="step3_text2">El siguiente algoritmo puede intercambiar dos piezas en paredes vecinas. Dependiendo de la situación en el cubo, puede necesitar ejecutar este algoritmo varias veces. Como resultado, debe obtener toda la cruz con paredes laterales coincidentes.</string>
    <string name="step3_text3">Si algo no está claro, mira la imagen a continuación. Muestra la peor situación cuando el algoritmo debe ejecutarse 3 veces para colocar todos los elementos cruzados en los lugares correctos. No olvides mantener el cubo en la posición correcta al hacer el algoritmo (como se muestra en la imagen con \"ojo\" arriba).</string>
    <string name="step4_text1">Felicidades ! Ven aquí significa que estás muy cerca de terminar el cubo completo. El cuarto algoritmo coloca las esquinas de nivel superior en posiciones correctas. Por el momento, las esquinas no tienen que coincidir con los colores correspondientes en las paredes laterales.
        Es importante que estén solo en las posiciones correctas (por ejemplo, piedra angular en la intersección de las paredes: rojo-amarillo-azul debe consistir en colores: rojo-amarillo-azul, etc.).</string>
    <string name="step4_text2">Si ninguna de las piezas de esquina está en el lugar correcto, ejecute el siguiente algoritmo. Como resultado, al menos una pieza de esquina debe venir en la posición correcta.</string>
    <string name="step4_text3">Ahora descubra qué pieza de la esquina está en la posición correcta y coloque el cubo de forma que, al mirar desde el frente, la esquina ya asentada esté en la esquina superior izquierda del cubo (como en la imagen siguiente). Luego, dependiendo de las otras esquinas, ejecute el algoritmo nuevamente una o dos veces hasta que todas las esquinas estén en la posición correcta.</string>
    <string name="step4_text4">Si algo no está claro, mire la siguiente imagen, donde se muestra lo que sucedió en el cubo después de cada ejecución del algoritmo (ejemplo muestra caso cuando el algoritmo debe ejecutarse dos veces para obtener el efecto final del paso 4). Por favor, recuerde siempre establecer el cubo para que la pieza de la esquina, que NO desea mover, se encuentre en la esquina superior izquierda del cubo.</string>
    <string name="step4_text5">Si algo no funciona, no te rindas e inténtalo de nuevo. Este paso es la parte más difícil de configurar el cubo. ¡Pero el último y quinto algoritmo es muy simple!</string>
    <string name="step5_text1">En el último paso, finalmente orientará las piezas de la esquina (es decir, gire las piezas de la esquina para que coincidan con los colores de la pared - vea la imagen a continuación).</string>
    <string name="step5_text2">Ahora haga un algoritmo simple de la imagen de abajo 2 o 4 veces, hasta que la pieza de la esquina transformada esté correctamente orientada.</string>
    <string name="step5_text3">Ahora gire el anillo superior en la dirección U \'hasta que la siguiente pieza de la esquina orientada incorrectamente esté en posición para realizar el algoritmo de nuevo 2 o 4 veces.</string>
    <string name="step5_text4">¡Repita este proceso para las esquinas orientadas incorrectamente hasta que el cubo esté completo!</string>
    <string name="step5_text5">¡ATENCIÓN!</string>
    <string name="step5_text6">Durante estos pasos, el cubo parece estar mezclado. No te preocupes, ¡debería ser así! Todo vuelve a sus posiciones :)))</string>
    <string name="step5_text7">Pero si esto no está completamente claro para usted, mire la siguiente imagen que muestra un ejemplo donde las cuatro esquinas deben rotar. \"OK\" marca las esquinas que ya se han organizado después de aplicar el algoritmo. Tenga en cuenta que, mientras tanto, el cubo se ve realmente confuso … ¡pero al final todo vuelve a su lugar!</string>
    <string name="title">CÓMO RESOLVER EL CUBO DE RUBIK 3x3x3</string>
    <string name="chinese">chino</string>
    <string name="hindi">hindi</string>
    <string name="japanese">japonés</string>
    <string name="portuguese">portugués</string>
    <string name="russian">ruso</string>
</resources>