<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Rubics_cube</string>
    <string name="title">ANLEITUNG FÜR DEN RUBIK’S CUBE 3x3x3</string>
    <string name="exit_situation">AUSGANGSITUATION</string>
    <string name="home">STARTSEITE</string>
    <string name="introduction_main_page">Bevor wir Schritt 1 anfangen, siehe bitte Markierungen, die man beim Zauberwürfel verwendet. Untere Bildern sollen alles klar machen. Die Regel bei der Markierung ist:  wenn man von vorne auf Würfel schaut, drehen einmal um 90 Grad im Uhrzeigersinn, ist mit dem Buchstaben F gekennzeichnet(aus dem Englischen: Front). Gegenbewegung (gegen den Uhrzeigersinn) markiert man mit F\'. Und die gleiche Regel ist für alle andere Wände(also z.B. die obere Wand: U/U\' - up, untere Wand: D/D\' -down usw.).</string>
    <string name="step1">Schr 1</string>
    <string name="step2">Schr 2</string>
    <string name="step3">Schr 3</string>
    <string name="step4">Schr 4</string>
    <string name="step5">Schr 5</string>
    <string name="settings_title">EINSTELLUNGEN</string>
    <string name="settings_rate_us">Bewerte die Applikation</string>
    <string name="settings_change_language">Sprache auswaehlen</string>
    <string name="settings_test_eng">Englisch</string>
    <string name="settings_test_pol">Polnisch</string>
    <string name="language_title">SPRACHE AUSWAEHLEN</string>
    <string name="arabic">Arabisch</string>
    <string name="english">Englisch</string>
    <string name="chinese">Chinesisch</string>
    <string name="french">Franzoesisch</string>
    <string name="german">Deutsch</string>
    <string name="hindi">Hindi</string>
    <string name="japanese">Japanisch</string>
    <string name="polish">Polnisch</string>
    <string name="portuguese">Portugiesisch</string>
    <string name="russian">Russisch</string>
    <string name="spanish">Spanisch</string>
    <string name="step1_effect">ERGEBNIS SCHRITT 1</string>
    <string name="step2_effect">ERGEBNIS SCHRITT 2</string>
    <string name="step3_effect">ERGEBNIS SCHRITT 3</string>
    <string name="step4_effect">ERGEBNIS SCHRITT 4</string>
    <string name="step5_effect">ERGEBNIS SCHRITT 5</string>
    <string name="step1_text1">Ich gehe davon aus, wenn man einen Zauberwürfel vollständig setzen will, soll man einer Seite mit einfarbige Kanten(d.h. die erste Ebene der Seitenflächen auch schon stimmt) ohne Anleitung schaffen.  Probiere es einfach - es ist intuitiv. Wenn fertig, drehe bitte die mittlere Ring so, dass man ein „T“  kriegt(so wie das Bild mit Ausgangsituation zeigt).</string>
    <string name="step1_text2">In Schritt 1 machen wir die zweite Ebene vollständig nach untergezeigte Algorithmus. Im Beispiel aus dem Bild, fügen wir einen rot-weiß Stein an die richtige Stelle (natürlich kann man mit jedem Stein anfangen. Es muss nicht rot-weiß sein ). Um die richtige Steine zu finden(zu einfügen), drehe bitte untere Ebene mit D/D‘ Bewegung. Wenn sich kein Stein in der richtigen Position zum Einfügen befindet(und die zweite Ebene nicht vollständig ist), bedeutet , dass sich ein Stein in der zweite Ebene befindet, jedoch an der falschen Position. Verwende in diesem Fall den gleichen Algorithmus, um diesen falsch positionierten Stein von der zweiten Ebene zur untere Ebene zu \"werfen\". Dann setze den Stein in die richtige Position  um den Algorithmus noch mal machen. Wiederhole diesen Vorgang, bis die gesamte zweite Ebene vollständig ist. Dann kann man mit Schritt 2 fortfahren.</string>
    <string name="step1_text3">Der obige Algorithmus fügt die Steine nach rechts ein und so ist ausreichend um den Schritt abzuschließen. Aber es ist auch einfacher und schneller, noch ein Algorithmus zu kennen, mit dem die Blöcke in der anderen Richtung (nach links) bewegt werden können, wie in der Abbildung unten gezeigt.</string>
    <string name="step2_text1">Im zweiten Schritt werden wir ein Kreuz auf die obere Wand setzen. Drehe zuerst den Würfel so, dass die unvollständige (untere) Wand oben ist - wie im obigen Bild in der \"Ausgangssituation\". Die \"Ausgangssituation\" zeigt eine Variante, wenn kein Element des Kreuzes fertig ist. In diesem Fall führen wir den folgenden Algorithmus ein oder zweimal aus.</string>
    <string name="step2_text2">Als Ergebnis soll man den Buchstaben \"L\" erhalten. Jetzt stelle den „L“ wie im unteren Bild ein, und führe den Algorithmus erneut aus, um ein fertiges Kreuz zu erhalten.</string>
    <string name="step2_text3">Wenn etwas nicht klar ist, schaue die Bilder unten an, wo gezeigt wurde, was nach jeder Ausführung des Algorithmus auf dem Würfel passiert (zeigt man die schlechteste Situation, wo der Algorithmus dreimal durchgeführt werden muss, um den endgültigen Effekt zu erhalten). Denke bitte daran, den Würfel entsprechend einzustellen, wenn man bereits den Buchstaben \"L\" hat, wie im Bild oben!</string>
    <string name="step3_text1">In diesem Schritt die Kreuzsteine werden so positionieren, dass sie mit den Seitenteilen übereinstimmen.</string>
    <string name="step3_text2">Untere Algorithmus kann zwei Steine in benachbarten Wänden ersetzen. Abhängig von der Situation im Cube müssen wir diesen Algorithmus möglicherweise mehrmals ausführen. Als Ergebnis sollten wir das gesamte Kreuz mit passenden Seitenwänden bekommen.</string>
    <string name="step3_text3">Wenn etwas nicht klar ist, sehe bitte das Bild unten an. Es stellt die schlimmste Situation dar, wenn der Algorithmus 3 Mal ausgeführt werden muss, so dass alle Elemente des Kreuzes an ihren Plätzen sind. Merke jedes Mal, wenn du den Algorithmus ausführst, um den Würfel in der richtigen Position zu halten (wie im Bild mit dem \"Auge\" oben).</string>
    <string name="step4_text1">Herzlichen Glückwunsch! Hier zu kommen, bist du dem Verlegen des gesamten Würfels sehr nahe. Der vierte, vorletzte Algorithmus setzt die Ecken der obersten Ebene an den richtigen Stellen. Im Moment müssen die Ecken nicht mit den entsprechenden Farben an den Seitenwänden übereinstimmen. Es ist wichtig, dass sie nur an den richtigen Positionen sind (z. B. der Eckstein an der Kreuzung der Wände: rot-gelb-blau sollte aus Farben bestehen: rot-gelb-blau, etc.).</string>
    <string name="step4_text2">Wenn sich keiner von Eckesteine an der richtigen Stelle befindet, führe den folgenden Algorithmus aus. Als Ergebnis sollte mindestens ein Eckestein an der richtigen Position kommen.</string>
    <string name="step4_text3">Schaue jetzt nun an, welche Eckestein sich in der richtigen Position befindet und setze den Würfel so, dass beim Schauen von vorne, die bereits positionierte Eckestein in der linken oberen Ecke des Würfels liegt (wie im Bild unten). Führe dann, je nach Einstellung der anderen Ecken, den Algorithmus ein oder zwei Mal aus, bis alle Ecken sich an den entsprechenden Positionen befinden.</string>
    <string name="step4_text4">Wenn etwas nicht klar ist, sehe bitte die untere Abbildung an, wo gezeigt wurde, was nach jeder Ausführung des Algorithmus auf dem Würfel passiert (Beispiel zeigt, wenn der Algorithmus zweimal ausgeführt werden muss, um den endgültigen Effekt von Schritt 4 zu erzielen). Denke daran um den Würfel immer so setzen, dass die Ecke, die wir nicht bewegen wollen, in der linken oberen Ecke des Würfels liegt!!</string>
    <string name="step4_text5">Wenn etwas nicht funktioniert, lasse dich nicht entmutigen und versuche es erneut. Dieser Schritt ist der schwierigste beim Setzen des Würfels. Der letzte, fünfte Algorithmus ist jedoch sehr einfach!</string>
    <string name="step5_text1">Im letzten Schritt werden wir die Eckesteine endgültig orientieren(d.h. die Eckensteine so drehen, dass sie mit Wandfarben übereinstimmen - siehe Bild unten).</string>
    <string name="step5_text2">Mache jetzt den einfachen Algorithmus aus dem unteren Bild 2 oder 4 Mal - bis der transformierte Eckestein richtig orientiert wird.</string>
    <string name="step5_text3">"Rotiere jetzt die obere Ring in U ' Richtung so viel mals, bis nächste nicht richtig orientierte Eckestein im Position ist, um den Algorithmus wieder 2 oder 4 mal durchzuführen. "</string>
    <string name="step5_text4">Wiederhole diesen Vorgang für nicht richtig orientierte Eckesteine bis der Würfel vollständig ist!</string>
    <string name="step5_text5">ACHTUNG!!!</string>
    <string name="step5_text6">Während dieser Schritte sieht der Würfel so aus, als wäre alles durcheinander. Mach dir keine Sorgen - es sollte so sein! Alles kommt auf seine Positionen zurück :)))</string>
    <string name="step5_text7">Wenn dies jedoch nicht komplett klar ist, sehe das Bild unten an. Da gibt es ein Beispiel wo wir alle vier Ecken drehen müssen.
        \"OK\" markiert die Ecken, die nach der Anwendung des Algorithmus angeordnet wurden. Beachte, dass der Würfel in der Zwischenzeit tatsächlich verwirrt aussieht … aber alles kehrt an seinen Platz zurück!</string>
</resources>