<resources>
    <string name="app_name">Rubics_cube</string>

    <string name="title">JAK UŁOŻYĆ KOSTKĘ RUBIKA 3x3x3</string>
    <string name="exit_situation">SYTUACJA WYJŚCIOWA</string>

    <string name="banner_ad_unit_id">ca-app-pub-3940256099942544/6300978111</string>


    <string name="home">Strona główna</string>
    <string name="introduction_main_page">Zanim rozpoczniesz Krok 1 zapoznaj się z oznaczeniami używanymi w algorytmach układania kostek.
        Myślę, że poniższe obrazki wyjaśnią wszystko. Zasadą w oznaczaniu ruchów jest, że patrząc na ściankę od przodu,
        przekręcenie jej 1 raz(o 90 stopni) zgodnie z ruchem wskazówek zegara oznaczane jest pojedynczą literą oznaczającą ściankę która ma być przekręcona.
        Czyli np. "F" oznacza przekręcenie 1 raz przedniej(frontowej) ścianki ( "F" od angielskiego "front" czyli przód) zgodnie ze wskazówkami zegara.
        F' oznacz ruch przeciwny - czyli przekręcenie przedniej ścianki przeciwnie do ruchu wskazówek zegara.  Dokładnie ta sama zasada dotyczy wszystkich pozostałych ścianek.
        Czyli np. ruch przeciwny do U(up-góra) to U'. Ruch przeciwny do L(left-lewy) to L' itd.</string>


    <string name="step1">Krok 1</string>
    <string name="step1_text1">Zakładam, że jeśli ktoś chce ułożyć całą kostkę to  powinien sobie poradzić beż żadnej instrukcji z ułożeniem  jednej ścianki z obwódką po bokach.
        Gdy masz to gotowe przekręć środkową warstwę tak aby środkowe klocki bocznych ścianek znajdowały się pod obwódką z odpowiednim kolorem tworząc literę "T"  - jak na rysunku poniżej w "sytuacji wyjściowej".
        To na prawdę nie jest trudne. Wystarczy chwilę pokombinować. Ale jeśli faktycznie sprawia ci to problem w Internecie jest bardzo duża ilość informacji na ten temat.</string>
    <string name="step1_text2">W Kroku 1 zajmujemy się ułożeniem drugiej warstwy wg. algorytmu poniżej. Algorytm przedstawia sposób przestawienia klocka dokładnie tak jak pokazują to strzałki na obrazku poniżej.
        W przykładzie z obrazka wstawiamy boczny klocek czerwono-biały na odpowiednie miejsce (oczywiście możesz zacząć od dowolnego klocka! Nie musi to być czerwono-biały :)).
        W poszukiwaniu klocków do wstawienia, przekręcaj dolną warstwę (ruchem D lub D\').
        Jeśli nie ma żadnego klocka w odpowiedniej pozycji do wstawienia, a druga warstwa nie jest kompletnie ułożona, znaczy to, że jakiś klocek znajduje się w drugiej warstwie ale w nieodpowienim położeniu.
        W tym wypadku stosuj ten sam algorytm do "wyrzucenia" tego niewłaściwego klocka z drugiej warstwy do warstwy dolnej. Następnie zobacz czy przerzucony do dolnej warstwy klocek jest w odpowiedniej pozycji do zastosowania naszego algorytmu.
        Operację tą powtarzaj aż do ułożenia całej drugiej warstwy. Następnie możesz przejeść do kroku 2.</string>
    <string name="step1_text3">Powyższy algorytm \'wkładając\' klocki w prawo jest wystarczający do ułożenia całej drugiej warstwy.
        Jeśli jednak chcesz zwiększyć szybkość układania kostki, dobrze jest znać również algorytm,którym możemy przestawiać klocki w drugą stronę(czyli w lewo) jak na ilustracji poniżej.</string>
    <string name="step1_effect">EFEKT KROKU 1</string>


    <string name="step2">Krok 2</string>
    <string name="step2_effect">EFEKT KROKU 2</string>
    <string name="step2_text1">W kroku drugim będziemy układać krzyż na górnej ściance. W pierwszej kolejności przekręć kostkę tak aby zupełnie nieułożona(dolna) ścianka znalazła się na górze -
        jak na obrazku powyżej w \'sytuacji wyjściowej\'.  \'Sytuacja wyjściowa\' pokazuje wariant gdy żaden element krzyża nie ułożył się nam na górze.
        W takim wypadku wykonaj poniższy algorytm jeden lub dwa razy.</string>
    <string name="step2_text2">W efekcie powinno się otrzymać literę "L" którą należy teraz ustawić jak na obrazku poniżej i wykonać algorytm jeszcze raz uzyskując gotowy krzyż.</string>
    <string name="step2_text3">Jeśli coś nie jest jasne, popatrz na poniższy rysunek gdzie pokazano co się dzieje na kostce po każdym wykonaniu algorytmu(przedstawiono najgorszą sytuację gdy potrzeba będzie wykonać algorytm 3 razy aby uzyskać końcowy efekt).
        Pamiętaj aby ustawić odpowiednio kostkę gdy będziesz miał już literę "L" jak pokazano na obrazku powyżej!!</string>


    <string name="step3">Krok 3</string>
    <string name="step3_effect">EFEKT KROKU 3</string>
    <string name="step3_text1">W kroku 3 dopasowujemy położenie klocków krzyża do bocznych ścianek.</string>
    <string name="step3_text2">Poniższym algorytmem jesteśmy w stanie zamieniać dwa klocki w sąsiadujących ściankach. W zależności od sytuacji na kostce, być może będzie trzeba wykonać ten algorytm kilka razy.
        W efekcie powinniśmy otrzymać cały krzyż  z pasującymi ściankami bocznymi.</string>
    <string name="step3_text3">Jeśli coś nie jest jasne popatrz proszę na poniższy rysunek.
        Przedstawia on najgorszą sytuację gdy trzeba będzie algorytm wykonać 3 razy aby wszystkie elementy krzyża znalazły się na swoich miejscach. Pamiętaj przy każdym
        wykonywaniu algorytmu o trzymaniu kostki w odpowiedniej pozycji(jak na rysunku z \'oczkiem\' powyżej).</string>


    <string name="step4">Krok 4</string>
    <string name="step5">Krok 5</string>


</resources>
